Medical questions:
```
Q: Is er de agelopen maanden iets aan uw gezondheid veranderd?

Answer options:
- Nee
- Ja --> zo ja, wat?

Q: Bent u ergens allergisch voor?

Answer options:
- Nee
- Ja --> zo ja, waarvoor?

Q: Heeft u een hartinfarct gehad?

Answer options:
- Nee
- Ja --> zo ja, wanneer?

Q: Heeft u last van hartkloppingen?
A: 
- Nee
- Ja

Q: Wordt u voor hoge bloeddruk behandeld?
A:
- Nee
- Ja --> Wat is uw bloeddruk?
Onderdruk: 
Bovendruk: 

Q: Heeft u pijn op de borst bij inspanning?

A:
- Nee
- Ja

Q: Wordt u kortademig als u plat in bed ligt?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u een hartklepgebrek of een kunsthartklep?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u een aangeboren hartafwijking?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u wel eens een endocarditis (ontsteking aan het hart) doorgemaakt?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u een pacemaker (of ICD) of neurostimulator?

A:
- Nee
- Ja

Q: Bent u ooit flauwgevallen bij een tandheelkundige of medische behandeling?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u epilepsie, vallende ziekte?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u wel eens een hersenbloeding of beroerte (of TIA) gehad?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u last van longklachten zoals astma, bronchitis of chronische hoest?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u suikerziekte?

A:
- Nee
- Ja --> Gebruikt u insuline? -Nee -Ja

Q: Heeft u bloedarmoede?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u wel eens langdurige bloedingen gehad na het trekken van tanden/kiezen of na een operatie?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u hepatitis, geelzucht of andere leverziekte (gehad)?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u een nierziekte?

A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u reuma en/of chronische gewrichtsklachten?

A:
- Nee
- Ja

Q: Bent u bestraald vanwege een tumor in hoofd of hals?

A:
- Nee
- Ja

Q: Rookt u?

A:
- Nee
- Ja --> Hoeveel per dag?

Q (ONLY FOR WOMEN): Bent u zwanger?
A:
- Nee
- Ja

Q (ONLY FOR WOMEN): Geeft u borstvoeding?
A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u een ziekte of aandoening waar niet naar is gevraagd?

A:
- Nee
- Ja --> Welke?

Q: Heeft u in het verleden een geneesmiddel gebruikt tegen o.a. botontkalking (een bisfosfonaat of denosumab)?
A: 
- Nee
- Ja --> Welke?

Q: Gebruikt u medicijnen?
A:
- Nee
- Ja --> Welke?

```