Medical questions:
```
Q: Is er de agelopen maanden iets aan de gezondheid van uw kind veranderd?

Answer options:
- Nee
- Ja --> zo ja, wat?

Q: Is uw kind onder behandeling van een (huis)arts of medisch specialist?
A:
- Nee
- Ja --> Waarvoor?

Q: Is uw kind allergisch?
A:
- Nee
- Ja --> Waarvoor?

Q: Heeft uw kind een aangeboren hartafwijking?
A:
- Nee
- Ja --> Toelichting:

Q: Heeft uw kind epilepsie?
A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft uw kind astma, chronische bronchitis of een andere chronische longziekte?
A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft uw kind suikerziekte?
A:
- Nee
- Ja --> Gebruikt uw kind insuline? -Nee -Ja

Q: Heeft uw kind bloedarmoede?
A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft uw kind hepatitis of andere leverziekte?
A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft uw kind een nierziekte?
A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft u kind problemen met de voeding of maag-darmklachten?
A:
- Nee
- Ja

Q: Is uw kind angstig of hyperactief of heeft het andere gedragsproblemen?
A:
- Nee
- Ja

Q: Volgt uw kind speciaal onderwijs of bezoekt het een medisch dagverblijf?
A:
- Nee
- Ja

Q: Heeft uw kind een ziekte of aandoening waar niet naar is gevraagd?
A:
- Nee
- Ja --> Welke?

Q: Gebruikt u kind momenteel medicijnen?
A:
- Nee
- Ja --> Welke?

```